如何做個正常人

你心目中嘅正常人係咩

你好唔正常咩?